美股認真討論區 MCDXXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

TSLA屌你老母臭閪

好多平貨

遲啲仲平

放心。重有得再平

中央擬夥科企合組企業 監管用戶數據

如日中天

費城半導體指數 (SOX)
股價 2953.97 漲跌 ▼-40.24 漲幅 -1.34%

連登半導體指數 (LISI)
股價 942.79 漲跌 ▼-20.59 漲幅 -2.14%

中美關係咁搞法
係咪真係要plan定避一避風頭
再遲擔心封機場用香港人做人質

又話一日升一日跌既

買定銀幣未

Dear 大芋

一次過啦好嗎

thanks

Q: 路易巴SOX 2400
A: SOXL how much

買撈安全d

Gme班友抵串 未見過一隻股連做trade都會比人屌
做淡都改個咩社工terms
買股買到當自己正義使者

正面D諗！！！
依家好多股都大平賣

建議唔好亂撈底
除非彈藥好撚足 錢好多
同埋月供比較好
個市唔知跌幾耐

22

is 12...

理想就係咁。。但我怕真係托沽。。等細cap d貨走到咁上下。。沽埋大cap. 一齊落地獄

慢慢溝淡

尋晚重傷

BTW又就出糧 大家準備入錢未

寧願一次過插 都好過陰跌 彈完再插

最怕堆中細股 可以洗多50%

你係sc？

棍絲

好多已經高位落左50%唔止

sox跌20%
soxl要跌60%

你老尾去到13/14蚊
無咩人坐到

你食人血饅頭食到好 high

真。小妹

賭j輸左 變小妹

磨住落既話12都冇

一起身見nq跌2%

唔好估佢見唔見底喇
實際d上到13320 好過

離ATH 1球了 2月仲諗緊今年可以提早收爐 但係果陣出面個個都好似賺得仲多咁 貪心了

me too. 其實見gme個期個市咁high..就應該收手

跌市梗係打機/訓覺仲睇嚟做咩乜

MAXR D衛星係味重返曬大氣層
估唔到琴日話會落到34 真係開口中

早瞓教真係無咁panic

克己條友又出文
有cap左忘巴圖

琴日早段small cap 冇咩成交但就跳水落左一浸，中段就穩定返冇再落， 尾段氣氛又差左， 就多左成交沽落去

衝緊120天線

手上2成幾貨 都係唔郁住

克狗

Stop make stupid people famous

克狗居然cap忘巴黎bin

呢條友點解會同連登拉上關係

sc $400 $600 $800

唔通比忘巴坑殺過

洗唔洗打場拳

服左你地跌咁多果d仲sh

今日唔彈就清晒啲small carb

真係信念
不過早入場果d真係大把profit坐

呢句真
估底冇意思
我自己依家都係只有兩成貨
但唔會清倉
唔會估幾時完
一日市寬未好返
一日未有返多D ATH / 52 week high
依家個境況都只會持續
呢D市其實真係冇咩好做
開市睇一睇冇咩會睇下書或者準備瞓覺好過
養神仲好廢事俾個市影響個人情緒

條傻閪支那仔上嚟搵食仲要咁撚串

講到無彈過無回過一定穿前底咁
咪睇吓佢等唔等到囉 好似ff裂口高開先係入場訊號

開始bin連登仔

琴日某清po個張納指30年平均線可摸耳po多次

Google唔到

連郡全力支持forget love

話自己fa但ta走已經夠on9

瞓醒又猪5%

個巿又派錢

直接lp既話 都仲要輸
可惜我唔敢sc
Lp又無肉

點解佢價錢可以好似炒股咁 任升任降

同你差唔多，應該追唔到了越走越遠

仲叫連登仔係港仔
笑左

-16%

死神退散

口水倉實贏
跌就鞭
升就話自己最低入翻晒貨

無晒profit了
俾條雷蛇輸撚晒，得返幾百蚊

隻ai係咪想穿埋60

坐多陣
會大V 信念不死

趁反彈沽哂堆oxy

短期油價無運行

negative again

屌，將啲spac 沽落底價有咩意思執石仔？

45 不過到果刻你仲會唔會買佢呢

持倉23% 應該唔做動作住

我都用生命值硬接緊
就快入肉

做左蟹，出唔到貨，希望大户比位我走鬼

上年天價ipo果啲大股都唔會安全
特別係收入一年6億 毛利60%
但市值600億果啲隨時腰斬

因為佢賣車無經dealership手，可以自行控制價格，呢個都係其中一個原因點解Tesla車可以成日減價既原因，無左中間人費用，佢呢次加價主要都係唔夠clips

到底死神幾時死番去流浮山

TLDR: EM

入左肉
尋晚開始去到冇哂profit用本金硬食

均值回歸

bullish 超人

弱能支那燈
死啦去 還我侵

琴日係咪你po垃指30年張平均線圖有冇得睇多次

Goog 巴 discovery channel 點睇

今晚睇下約唔約到佢食飯

其實我留意左好耐
點解佢icon 咁基

Demand for Tesla "Model 3" cars rises in Japan after the company lowers the selling prices of its electric car, the car's delivery time is reduced from 12 to 16 weeks, compared to 6 to 8 weeks before the reduction price. Reservations for driving exams are difficult to secure, as waiting times are currently over three weeks.

如日中天

擺明車馬向連群挑機

幾星期前既新聞

我holding唔多 佢跌過低啲我再加

Undervalued

其實日本人好似好少用Tesla
外國車都少

呢2張 自己用excel plot

(呢張打錯字 2020>2002)

單單睇數據
今年係廢老年

石仔2.0

一係早早止蝕
一係強力SH

千祈唔好SH到一半走咗去放

打到尾場先投降

SOX 2400
between 200 to 250 days SMA
其實絕對係可以

Dont know

點解要拉埋一齊講

其實我都覺 不過一隻股票跌足 75% 其他投資者會唔會唔敢在買佢

關稅高係主因
唔係每間車廠都可以一夜間減價20%黎吸引人去買

沽爆佢

豬教

佢ipo42
即係機構42蚊持貨
人地都未蝕

兩面都係得既人

轉身唔夠快真係唔好扮c朗，用返廢老打法

講真日本廠咁多好車
又有得改

Fight club wor

跌到咁真係亡國都似

fight club
佢認同套戲既意念

google

美元 剪羊毛

不論美股同港股，已經埋哂位等插，大家扣好安全帶

Break credit system

最後都係價錢話事
銀包永遠最誠實
平車永遠最好賣

教主

仆街，因為evergreen單野入貨去坐….

Bb玩完

仍然要相信
美股會 有 升 浪～

連tweet都要出埋TLDR超級無敵懶人包

琴日上過水，仲改埋名

點

DM 10Y negative
Greece 10Y 0.8
US 10Y 1.7
Strong USD, up trend

我呀婆都識簡

日本大把平靚正車
又多k car玩
改裝搵件又易

Sh 派收曬皮未

油車係
電車唔係

跌到要靠返工對沖

脫埋皮啦

牙暴琴晚留比你的

GOOG 巴點睇美元強油都強呢個可能性

死神你唔好再出黎啦好嗎

散水

訓醒

威武

Sh mega crap應該乜事都冇

為何要相信 這裡會有希望

咩圖黎架？

笑到咁對氣管唔好

逼害亞洲人
盤後入貨，盤前出貨，石仔都識玩

高分英

皮脫完咪生返囉

斯瑪大人

支那狗改不了吃屎
克狗支那豬性格如此

脫皮進化

豬到傻笑

可唔可以講多少少

睇到第一句諗起牙雷

睇埋1/4先 琴日庫存又勁多 dxy升有助壓抑通脹同商品價格
我覺得琴日油價係炒長榮supply chain個度咋

就嚟頂唔住

真係諗起都興奮

del咗app了

咩黎

石仔係咪仲sh緊tsm
咩原因令佢今次咁坐定定

其實唔明點解要捧個雷公

傻撚左

係咪準備斬曬

a子

呢到有冇清倉派

10% 倉都可以跌左1.2%
想像唔到全倉點挨

但愈坐愈難，好考驗人性

阿根廷國債 = free money

我怕我等唔到果日

outside normal hr 夾高future
normal hr 高位出貨比散戶

永續3900?

土耳其 阿根廷 連環爆
next

似係掉貨多過撚人
盤尾掉起碼唔會人踩人

CLS

intraday (few days bottom) overshoot 5-10% more

可能係唔想衰比你地睇

唔係你估
升市時果果都話SH無問題
跌市就立即清倉保安

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1243.21 , -60.90 , -4.67 %
連登Core指數 : 9278.15 , -481.59 , -4.93 %
連登支概指數 : 1378.44 , -112.80 , -7.56 %
連登光時指數 : 1117.93 , -27.72 , -2.42 %
連登舊經濟指數 : 1754.36 , -34.75 , -1.94 %
連登奢侈品指數 : 1542.41 , -16.20 , -1.04 %
SPY : 387.52 , -1.98 , -0.51 %
QQQ : 311.87 , -5.35 , -1.69 %
VT : 95.44 , -0.76 , -0.79 %
BRK.B : 249.63 , 1.32 , 0.53 %
ARKK : 114.78 , -6.92 , -5.69 %

偷襲亞洲人為主

阿根廷老是常出現

要托住index 點會盤中收皮

近排次次4點先插
屌 種族歧視

唔經唔覺就快全倉坐左兩個月

咁當然 油組一句玩哂

[member]嗰個石仔細倉撚鳩我哋咋[/member

EEM 準備仆街了

教主比d信念大家

ALM

Soxx 到時320~330左右

轉投BRKB

克己抄人仲咁串

無錯
btw 美指真係穿左.4位 下個位.7

地域歧視

四月就升返
忍多陣啦

一齊用美金咪得
中國自己印埋美金咪得
最多咪俾人叫金融恐怖分子 佢都唔差在啦

下一個會係？

75蚊止左
110址貨

同18，19一撚樣的喂

梗係投資金磚五國新興市場 free money

好撚慘

巴西

FUCK

咁多位早晨 又一個SH TSM嘅早晨

31號前落到18層，四月上返一半都仲係地獄

隻野無底

痴撚線， 跌撚到喊

月尾前都唔好升返呀 準備加倉呀

美股 美股 fire

最緊要唔好同老婆講

希望同上年一模一樣，三月閪冧之後就火箭

Stne bomb~

一棍打回解放前
說好的三月尾啟航

早極都無一半profit, 半杯水睇下你點睇

Nq應該會見12300 es仲需要啲啲時間先

日日都-10%

二月嗰陣都係咁講

日日跌10%
有生之年都仲係正數
怕乜

...........

Wuhan virus 减少EM travel 收入

唔識玩了
日日-10%

寶寶難受但寶寶不說

Foreign reserves~

我成年profit 好似無哂咁 有無巴打都係咁

原來二月已經開始跌？
咁我都幾挨得
咁快又猪咗一個月

ytd負數

納高位跌10% 都冇
個股隻隻3-40%

大家好似共識對四月有期望
有時期望嘅嘢.......

已經一早冇曬

咁契媽準備見雙位數

生命值硬接

Hi

佢冇野既

利申： 冇同佢講

清明時節雨紛紛...

SH傻散

仍然要 相 信
唔駛睇四月
聽晚重回13500

nasdaq 2000 dead cat rebound .jpg

保守估計納dee會再去12000 L子線

來吧特大災難

但大家唔期望三月會升返

一早負緊返工對沖

講啫
四月就會期待五月㗎啦
人係期待的動物
只要有期望
就會生存到

出年4月

所以月供消除時間影響係最好
睇還睇 但保持紀律執行就會好快雨過天清

我講緊唔係今年ytd
係上年45月計起

美股跌到我就暈

個個期望日日跌10%

知衰了， 彈多次俾我走人啦

價值回歸 納6000

準備沽

GEL頭係出事的先兆

呢啲市真係on9無極限

納期0.2
今日千升唔通又話你知咩

Gel定先

阿Fed遙指IFC

三月望四月
四月望五月
熊夠兩年點都有個月反彈掛

我睇11800

2002年拖埋 89年六四 阿根廷打英國馬島又關美國事

sh

依篇先岩

油同指數策略係咪可以不變
打算轉過去算

渣都冇剩仲sh

如果這一判斷成立，那麼，從2012年中日釣魚島爭端、中菲黃岩島爭端之後，中國周邊的事情層出不窮，一直到去年中越“981”鑽井平台衝突，再到後來的香港“佔中”事件。這些事件還能看成是偶然事件嗎？去年5月“佔中”行動正在醞釀中，可能在5月底就會發生。但是5月底沒有發生，6月底沒有發生，7月還是沒有發生，到了8月仍然沒有發生。什麼原因？這個醞釀的“行動”在等什麼？

讓我們對比另一事件的時間表：美聯儲退出QE時間表。去年年初，美國就說要退出QE（量化寬鬆），4月、5月、6月、7月、8月，一直沒有退出。只要不退出QE，就意味著美元還在超量發行，美元指數就不能走強，香港的“佔中”也就一直沒有出現，二者在時間表上完全重合。直到去年9月底，美聯儲終於宣布美國退出QE，美元指數開始掉頭走強後，10月初，香港“佔中”爆發。其實，中日釣魚島、中菲黃岩島、981鑽井平台、香港“佔中”，這四個點都是炸點，任何一個點引爆成功，都會引發地區性金融危機，也就意味著中國周邊投資環境惡化。從而滿足“美元指數走強時，其他地區必須相應出現地區性危機，使該地區投資環境惡化，迫使投資人大量撤出資本”，這一美元獲利模式的基本條件

中國人D邏輯真係痴L線
好似活係平行世界咁

dont worry, still ATH

好睇你買左咩

輸撚死人屌你老母臭石

此推文無法查看

End game

五線大法呢？

金仔射飛彈冇人理 慘撚情

唔明死啦 點解我咁多野都唔識

真係唔好同石仔同船

準備到債息play

Ath? 咩黎 食得架？

嚇下中國想拎補貼炸

wfc....佢射完整熔左個市就話je

又要番工對沖

個個睇住個市冇人理佢

納指 除 標普500
個ratio

納指可以當成科技企業
標普可以當成傳統產業

其他因素唔考慮 只考慮2者關係
呢一幅圖代表科技股呢一刻係嚴重偏高
即使道指，廢老股升左咁多

偏離上升軌(代表科技改善，科企企業搵到錢)
係科網泡沫以來最嚴重

最早果堆bubble 二月十號咁上下

一秒拳王

ark 散水 （好似係）

講咩嫁

玩多幾次爛咗

一切都係忘巴計劃之內

反向 free money

咪又r著數r補貼
快d射核彈啦

食完今次回調
你嘅心理素質會強大咗

冇老婆唔撚京

暴巴開始勝利巡遊

我記得有幅忘巴圖
咩表面好好人 實際上成日水9新手

因為已經NTH TO LOSE了?

咁搞嘢

本來就係

東巴

仲難頂過上年3月

你咩位入左..早入個話都有返咁上下甲頂下

下年新年清倉保平安
食屎多教訓

唔夠膽

石家村果次係咩事
點解我好似無印像

我記得佢水9過石仔買TAN

tan？

有大戶要用ELN揾人對睹ARK

google what is ELN

石仔肯坐咪贏 高買低賣 冇計架

咁得閒黎cap圖仲唔係抄開功課
原來佢真係cd rom

佢肯坐既話
呢個好似已經番到80幾石仔價

忘巴由50, 60, 70 都叫人入tan, 升到130

原來係咁
咁抵死啦

好多超過50%

33s

冇啦今次係長熊市

啊，姐係可以一年之後返嚟睇

懷疑係熊三 熊二升市已完 正式直fall

佢入嗰陣之前 JKS日日ATH
跟住就......

on撚9 又跌

妖股見好就收

咁石快放TSM 放左出句聲 我地買咪得

玩妖要set trailing stop
唔使估頂唔怕跌突

但唔算高位對比上年

ifc多唔多人

呢隻我無玩
只係想突出佢入TAN嗰陣個時間啫

有無人搵得番係邊個POST
係咪CAP定BINC

HI黑狗

印象中當時TAN係RSI爆 成交縮
五線圖都見頂
好巴都出聲召集熊軍

但係石仔就係最壞的時機ALL IN
第二晚就食棍

俾佢笑

係咪有得升

好似食完棍走左無耐又升番

收割完傻散了?

係咪應該allin qqq put

你就好 有得貼堂

終於唔係死神

夠膽就跌到我出糧

升返等我bin柒佢

黑木清係咪做緊強力對沖

哇 企鵝就穿600
大撚獲

賭契媽做雞

G持忘巴

停止收割韭菜

Join me?

真係俾人追擊喎
班大戶喺度賭佢-40%

準備定，唔係而家

好人好者點解要做雞

市場一早講左 估值高過科網果時

明白 唔該谷巴
契媽做雞圖又可以拎出黎

乾，元亨利貞。初九，潛龍勿用。九二，見龍在田，利見大人。九三，君子終日乾乾，夕惕若，厲无咎。九四，或躍在淵，无咎。九五，飛龍在天，利見大人。上九，亢龍有悔。用九，見群龍无首，吉。

我隻AI 150蚊跌左60%

可唔可以講多少少
有無巴打幫到手

嘩屌 SE

暴巴都石仔推演化

Hi 克狗

唉屌
睇呢個po睇到好撚灰
諗住SH
跌到咁 早兩句話有機會升返
下一秒個個話睇淡清倉
真係崩潰

有冇考慮到qe 同通脹？

企鵝
日頭蝕 夜晚蝕又到了

有無諗過清倉保平安？留實力日後建倉呢？
輸10%就好易追 輸50%就........

閂了條10, 20 SMA
留50, 100, 200, 500

心理質素咁弱唔好睇post

有冇5線譜教學

已經好白

清倉保平安
年底東山再起

睇少d討論區

轉身快過c朗

早睡遲起精神好

即係循環？有得升？
升完又跌？上落市？

但無科網果陣咁嚴重

你睇第一張 科網泡沫前1-2年
由150%升到350%

今次由270%升級350%

回到300%數據上比較比較合理

睇你買乜
qqqj hold到亡國
viac梗係中出即飛

識唔識自己諗？一定要跟人？

徵定兵背水一戰

小弟d股都唔係咩penny stock
又喺高位低30%~40%入貨(上年入貨)
以為夠頂
點知終於都蝕到個本
SH派條路注定難行

你改變唔到個市
但係你可以改變你自己嘅心境同倉嘅部署

岩

小西石子風火輪啟動左未
去到第幾階段

個倉吉左

熔斷派對

首先第一件事你要搞撚清自己想點？短線投機定長線定其他？ 依個post咩派都有 假膠又有 神棍又有 邊個信得過得你自己 另一點你要知你買緊乜野公司...

lunch

其實有無可能番3月價
我指上年3月

我睇唔明
等巴打解讀

忘巴? 定石仔?

癡撚線，咩食法嚟

笑死

無

留返啲畀我得唔得呀

唔會真係跟足個POST D人睇法黎交易咁痴線呀嘛

Spy 就快10年以上啦驚閪咩

一啖

係咪想召喚石巴

做雞先能夠享受快感

咁就得啦
慢慢坐

公司藍屍港股撚可以吔蕉啦
尋日話"死唔信邪" 丫嘛
落地獄啦

其實點解你要外判你個倉比人
自己倉自己照顧啦
個個叫升時就走貨
跌三閪時就買貨係常識啦

利申無買

日日輸10% 做醫生都對沖唔到

出面公海好似有人跟連登留言買

今次爭奇怪 無人屌小西 直程小西依個名都少左出現

呢幾日成日眼眉跳
大凶之兆

好簡單姐 兩個鐘後再上黎 全熊變全牛

Just don't trust me

做雞=訓係度收錢

幫你召佢上嚟講解八卦/易學

qe同通脹
理論上傳統股同科技股都有影響
(我當影響差唔多)

因為呢張圖係比數
所以我當已反映

科技改變
呢張圖反映就係
科技股/標普的比 呢20年係度漸漸上升
亦代表科技股係投資未來

但好明顯上年升得太多

乜嘢十年以上

呢到成班熊皮牛

美股其實都豬到7788

20年3月 經濟差 龍市
21年3月 經濟復甦 熊市

唔明仲有咩期望

GOOG巴推介del app大法唔是冇理由的

簡約 阿婆都識玩

克狗屌你老母

港女連283 goodbye kiss 都唔做？

石子原來咁西利
佢算唔算到自己蟹貨咁

How ELN Work
In the simplest form, a $1,000 5-year equity-linked note could be structured to use $800 of the fund to buy a 5-year strip bond with a 4.5% yield-to-maturity and then invest and reinvest the other $200 in call options for the S&P 500 over the 5-year life of the note. There is a chance that the options will expire worthless, in which case the investor gets back the $1,000 initially put in. If, however, the options appreciate in value with the S&P 500, those returns are added to the $1,000 that will eventually be returned to the investor.

聽落好安全喎

SOXL係跌不如狠心D 一下 30 跟住我加爆你 一年後再見 日日落少少 好麻煩既嗎

快 想學野

擺10年以上，其實短期即將洗嘅錢唔應該買股票
Binance 買美金幣做定期都有6%(唔走佬嘅話

港股支那化得好嚴重

THE BIG SHORT

另外一個就"好傷心呀, 真係好傷心"

佢咁少上水

佢依排好勁 研究緊香港人類起源地 準備緊拿達爾文獎

跌落10000-11000呢度都唔知要死幾多人

無可能
只會深度回調

想Po下女圖
定驚

知識支援：
第一象，甲子，有再起之意
而第六十象，為最後一象，有無休無止，無始無終，人再努力，也不可能預測萬物之意

ark ss

心智唔成熟就唔好睇 自己買咩都唔知就買 唔怪得騙案仲會有人中
呢度d人算好啦 公開買價 真實持倉（雖然你都係prove 唔到）

支那人：nike屏蔽了中國ip，用VPN才能上美國官網 太可惡了

你都on撚鳩
幾時話過跟人？
我講緊嘅係睇到呢度幾分鐘轉一次風向好難頂

點唔信邪

即係天數變化無得由人定，都係命運去搞一切已有天數，講太多都係無謂，咁不如由得佢自己點move就點move反正都預計唔到

今晚收工ifc見 有冇手足一齊

明哂 唔該

台灣巴

回調定點呀屌 日日出撚曬血

呢個真
所以呢排少啲上

del app令你有教好訓
講緊del埋連登app

熊市

連群市場情緒10X etf

暴絲推背圖都出埋

既然都要ifc，點解仲返工

市場不嬲係咁玩
炒未來 到果樣實現既時候 就跌市既開始

你確認呢次真係回調？

其實而家回係好健康 覺得痛係因為成本高 好似我咁on9 高追

你話係股票10年定係做定期唔得

港股永遠唔輸錢

因為一股都冇

sell the fat fat

識玩！

好7

高追師 唔高唔入

心理質素真係有少少差
真係要冷靜下

小西嗰陣啲人屌佢係因為佢搶口啫
成日time will tell
𠵱家新入嚟可能冇邊個識小西

推背 周易 甚至塔羅
都係講天地循環不息 有陰有陽
有正有負 起起跌跌
無得改變外在環境
既然係天意就調整好心情
做好準備去迎接

止蝕了頂唔住了

驚閪咩

晚晚都12點就訓 唔望個市心情好靚

睇我名就知

所謂既熊市係tech咋
明明另一邊工業果堆都仲牛緊

1月尾入市
果陣時 0知識鳩買
賺左一陣 就

del app首選lihkg

唔驚比人打

起碼呢度應該冇乜 GME 信徒先

Ipo抽完就放

高j果d 覺得唔掂要果斷斬

好想衝去識佢

認同

BTC 都食屎

熊市CONFIRMED快D清CHONG

我個堆輕鬆

好想衝去屌佢

呢度係for大家段練心態

Miki仲咩又一棍

LIT

今年應該係道指年

呢幾日走勢唔好
我諗係之前連升十幾日

暫時除左10天線 咩線都未穿

笑左

以前我都係咁
d股當炒時就跟人入
當一跌時就發哂癲
因為自己買緊乜都未充分了解
最尾去左睇書先解脫到

港女又崩

叫聲臭雞

納期原來倒插左

變左屌石仔拜小西

港女崩得癲過美

其實唔知佢
偷聽到佢同人傾股票, 講左一句 "死唔信邪"

都係果句 今年就算升都唔會升好多 再建倉只可以搵有實力既股買

忘記上年既升勢吧

港股拖累

港股開市

死神

睇個背影就知係靚女

中出即飛

你到依家都未明升少少就gel個班係乜人

一陣成街人都擰轉面望你

北水回血劍
中共點解突然要咁多錢

No
今年係返返去 搵到錢先會有得升ge 正常年份

正常

同意, D 股升撚左五倍六倍, 有D 十倍, 唔通真係無限破頂

今年應該回歸 基本面

低pe 穩陣 會係比較好

市夢股票 暫時唔好惦

傻納又熔

唔通係暴絲

Ta係咪表示可以short期指

人地叫中本聰喎死鬼佬

唔信邪
再溝唔信唔彈

或者咁講
我知我買緊乜
我已經買緊spy qqq
但成日會諗好多野
然後去質疑自己嘅決定

又番工對沖
依家每晚早睡 好健康

琴日叫咗沽爆佢 教科書式頭肩頂

wisdom

溝佢

係 要死都係死發夢股先 有實力果d有防守力

4點大V
Gel定先

FA表示港女應該落地獄

上唔上船好

企鵝

入左brkb都連跌

首先第一個問題 點解要買

SE+TDOC+DIS+JPM+SOXX
算唔算平衡

港股我抽d ipo全部破晒首日招股
Sh港股根本on9

儲蓄保都好安全

呢個問題最關鍵

spy qqq應該可以晚晚輕鬆訓覺
spy離高位3%都無
qqq都係7%到
有咩咁緊張

Tdoc防守力像紙皮

雞嚟 中出完keep住條撚喺入面做乜柒

港女由中概科技組成，死兩次都唔夠

一陣黑狗又抄

媽咪面又燈撚死人

頸線之嘛, 我就唔信穿

仲有第二個問題㗎點解要賣

輸左的本金 唯有當射左落海

越想搵翻 越容易犯錯

做前鋒

契媽/姐/妹？

群魔亂舞 怪力亂神

Semicon

任何A都睇唔到香港有咩前途
TA - 頭肩頂
基本面 - 國安法
FA - 移民潮, 走資

buy the rose ma
sell the fat

召喚GIF圖

支持香港

講呢D口吻嘅人呢D市只會死得仲快

所以應該要沽到佢落地獄

咁應該入gs 定jpm 好

同人表達“我呢兩個月蝕咗好多錢”
咁班籌款/乞衣/健身狗就唔會埋身

買呢d都預左長揸啦
唔好理短萬波幅啦

愛國是口號，移民是生活。

高位回落10%都無，仲有大把位跌

琴晚sea Tdoc輸撚死人
二月豬撚到呢家
毫無反擊力
紙皮都得！？
咁condom都得啦

咪由得佢唔好信邪
通常都會彈一彈先插
彈完肯走咪叻仔
彈完再補貨就

屌你老母

ching 情緒有問題睇睇醫生好啲

Intc

想改gif圖改spartan嗰張
死唔信邪？

頭先股起勇氣睇-7%

俾人當中概股

跌左咁多日邊有可能會再跌

你地啱
唔同人有唔同玩法
而且唔會只升不跌
短期穿買入價都冇計
長期基本面又冇乜變嘅

有人玩高風險
有人做短線
知道自己唔係咁玩就得

不過都要冷靜下先

No Bubble

-1X%.....

頂唔順就咪鬼睇啦

寶寶號表示 我準備去8蚊 果邊好意頭D

連開十舖莊 下舖開咩 街邊啊婆都識啦

屌BB屎忽
屌埋你屎忽呀

好彩沽爆中資 頂住

佢好似好有經驗咁, 好似係港股賺過好多咁
D 師奶都會問佢意見

升左咁多日，一定繼續升

有冇追住黎屌

八國終於聯合

公司財演

阿sir : tesla好勁
同學:你入左幾多
阿sir:

我囉, 前日老美彈一彈, 咪加左貨

3邊! 3邊! 3邊!

人地分分鐘幾蚊港交所 700

突然有一兩下變咗石仔
Sor
冷靜下先

望契媽跌40%

係呀

另外個個, 有一日話 "我會揀XXX, XXX 升得快D"
之後個日就 "好傷心呀, 真係好傷心"

好撚憎D 港股撚

真係斬臭雞算
咁都仲繼續買支那股

牙籤巴你做乜改左名

PE離晒譜跌下都正常

睇下樣子如何先

股災呀

BB食屎啦

納期大V
Gel 得
今晚千升

感動嘅係，雷蛇逆線上升
但我止蝕咗大部分了

成班牛皮熊日日gel gel到人都癲
跌市大家一齊喊唔好咩

升番哂
無事啦

d ig牛牛股神post無撚晒

眼屎乾淨
果排d女成日Po ig賺幾多
又唔Po下自己幾錢Q

咁都有位入石

放鬆D啦

一齊上黎鳩叫下金溶酒仙
真係可以釋放下壓力
盡量唔好人身攻擊屌鳩人就OK

聽到其中一個藍屍港股撚話 "忍唔到手"

輸到連工都唔想番

回歸正職

前排先有條女POST自己港女賺左2萬7
不過賺左錢開心正常既

石仔keep住上年策略應該可以瘋狂執石
盤後入 盤前放

買定賣

2萬7都夠膽拎出黎

我只會屌寶寶

你熟咪得囉唔好扮熟

石子聽你地講又俾人屠村 嗚嗚

大家宜家可以POST 番輸兩萬七

BB個屎忽係我架

咁我屌佢尿道

高文英個7頭呢

小妹新黎請咁多位大大多多指教

巴打咁細

流產左
下一步就絕育了

你揸既貨睇呢度應該好開心喎
呢度嗌晒救命
你個倉都冇乜事

斷估係買

一個 "死唔信邪" 一個 "忍唔到手"
兩個一齊冚家產買黑警攞返啦, dklm

...3P

每次反彈都係逃生門

做熊軍 want to join?

有個同事 一路沽期一路sh正股等返家鄉

升撚到呢

不嬲睇淡hk

依度比起之前熱鬧咗好多
長期有百幾個巴打留言

個個對大市睇法都唔同
每秒都見到不同風向好正常

如果揸住重倉spy
應該可以晚晚上黎笑鳩其他人

Gel 頭教睇黎要復興

Spy + soxl put 最強組合

呢家唔講
驚無機會

尋日喺街先聽到24蚊屌米入得過

識著底褲勁過呢度部份人

Bb肚痾 感冒消化不良
春袋痿縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥嚟餵狗

SOXS + SQQQ

笑撚死 有聲

今晚11蚊

SQQQ買唔過 大科技股應該有錢慢慢流入

記得依到BB係6$叫人買

1.1都唔知有冇

好想同傻標講句加油

入囉, 落返 12

龍軍最後位置 12700

1.1我借財仔同你收晒佢

不嬲用ath對比現價

11蚊(HKD)

納期倒升 gel 得
0.15
大V
我好 high high high
我見到大V

飛刀俠

而家連上黎都少 太多人哭喪 驚影響自己判斷
除非美帝真係亡國 如果唔係咪揸手上堆野一段時間
佢會戰勝歸來

鳩唔多夠粗 D鳩毛唔密
碌鳩用三百幾年都冇卵用

Bb肚痾 感冒消化不良
春袋痿縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥嚟餵狗

Gel 頭復興教會
宗旨係未升先gel
0.01都可以gel
Gel到佢升

跌咗10%，升返0.14%
Gel得

港女神國家隊出場

CHING留意到你癲左成朝了
豬好多?

盤後盤前期龍 盤中熔

大V今晚千升
13500突破
重上萬4
克狗

maxr豬死了 我堆yolo call啊

決定blcok7你
煩撚完未

就快入肉

［救世］見到大家輸咁多，唔忍心 教下大家點判斷升跌

又有野學

教爸爸屌閪

比返d錢我

兩萬七一Q

原來Macd要人教

中共越癲 LMT越升

清唔做hedging?

Hedge your call with more call

我幾高位入呀
不過點都好啦
我冷靜下先 成件事唔應該歸因於外界
我要調整下

摩訶無量

屌你睇到第一句我竟然估到你想講咩

由佢啦 虧光不心疼

每週打開你個app 你不會錯過什麼的

過成人台兜個轉打個J

熊市唔儲定d貨，龍市邊有得同人講I hv a position

跌10%都冇 連登仔就話要清倉 成年熊市 唔會升番
美帝亡國 十年慢熊

堆名牌聯手唔用綿花又擺 睇你擺得幾多間 屌你老母都唔班公司之前跪乜撚on99

真係mon post

即係一係升一係跌

忘巴點睇比人mon post

死都唔清倉，最多咪歸0同美帝一齊陸沉

Forgotlove cow b wow

克狗hello 屌你老母死全家

睇咁耐呢個post, 發覺都係學某位巴打話齊
慢贏就算,冇idea 嘅話分注買voo/spy/qqq 就冇煩惱

一日升一日跌 呀婆都識玩

真🥱

dis 跟納 想轉

Sor 想gel下平衡下情緒姐

成人台呢

不嬲唔想返

唔敢Po

發生咩事 美國係咪亡國

港女扯旗 今晚OK？

建議呢期唔好提成人台住
一堆重口味同基圖

我Po得好高汁

屌閪都無味啦 仲成人台

坐沉美帝國主義

証明條on9 仔係到抄

美帝國家隊咁弱

美帝亡我之心不死

日日都要問, 尋晚又跌乜呀

有無ig

Big V 無事喇 龍軍

大家忘記今朝所有人講既野

跌市一律建議貼港女tg偷拍圖

一早gel緊

我貼你又鬧

尊重ok？ 連郡有好多女性

我就係要呢啲

盤前不問貨追貨

後入一流

盤前龍

係你唔知做乜喺咁gel

唔同喊咩
無辦法架 惟有改變自己gel頭

豬死了

前排以為可以上番ATH, 屌你老母
又一野插番落黎

10蚊個鑽石能量底都穿埋 要jump了

貼男人

原來ib有oil mini future
\QM 500x

扮咩正經
除褲J啦

日日納期都升架啦
一開市就閪冧

克狗日日cash is king有無諗過拎去做定期

叫佢post返幾張港女圖先unblock 返佢

支持忘brother

發覺蝕錢個人真係好撚燥, 啲同事明明同平時一樣咁相處, 但係就好想爆佢

開市沽空，盤後平倉，牙婆都識玩

執石派笑到最後

一世平安，永遠晨勃

短咗好多

隻DLPN咩事

認真見下社工啦
你要記住依家係股票玩你定你玩股票
炒股炒到影響情緒好撚大獲
一個唔好彩熊返3，5，7年你咪拎得白卡

Po jor
Unblock please

屌你咩

今次連埋ig

今晚都係早d 訓

收市前一個鍾閪冧

個表一隻關注list都無
加番

Ok and more

唉豬呢

豬死中
每日開app插5-8%
由第一兩次日日上黎睇點算
到呢排已經覺得麻木

跌撚左成個3月玩撚夠未

早幾日咪升左半日

幅圖有

識野
呢個最強投資心法

納指週線 幾時可以向50ma出發

仲有子彈可以搵吓好股接飛魚

尋晚一大棍好彩訓左唔係又失眠了

輸到好想翻多份工

唔知再跌會唔會多左人做

支概閪冧會唔會係聞到味

咁佢前半part 的確係有用
唔駛下下都一野否定哂佢既

支爆講左好耐

如果真係支爆我又唔介意支概股drop to zero

支概閪冧其中一個原因咪係依樣野推咗

比契媽坐 真係無好日子過

我願意drop to zero
換支爆 that’s okay

#區域法院第廿三庭
#姚勳智法官 #裁決
👤蕭(26) #0922旺角

控罪1及2：縱火罪 #縱火罪
被控於2019年9月22日，在旺角太子道西及彌敦道交界，兩度用火摧毁或損壞屬於他人的財產。

控罪3：暴動 #暴動罪
被控於同日同地參與暴動。

控罪4 ：在公眾地方管有攻擊性武器
被控於同日，在旺角太子道西的公眾地方在無合法權限或辯解下，管有一個能發出雷射光束的裝置。#攻擊性武器 #雷射筆
==============
審訊內容索引：
第一天審訊
第四天審訊Part 1
第四天審訊Part 2
第五天審訊
結案陳詞
第二天和第三天的審訊內容從缺...
==============
🛑法庭裁定被告面對的第4項罪名不成立，但控罪1-3罪名成立...

法庭表示接納PW6就辨認被告的證供，加上法庭在反覆觀看片段，截圖和相片後，裁定被告就是參與暴動和縱火的人，故裁定被告面對的頭3項控罪罪名成立。

而由於法庭未能肯定被告管有雷射筆的唯一意圖是傷人，故裁定被告面對的第4項罪名不成立。

法庭把本案押後至2021年4月14日1000進行判刑，期間為需還押看管的被告索取背景報告。
==============
手足在離開犯人欄時着至親代她好好照顧屋企人...

直播員私心希望下次判刑日時，手足可以第一次看見庭內坐滿的畫面...

呢次回調 睇指標仲差過之前既回調
所以我睇回調幅度唔會少過9月

契媽騎術唔係好得
狗仔 傳教士會好d

是但啦 支概可信程度有幾多

個倉佔最重ratio 果兩隻都係比契媽大大力坐爆

上年開心啲喎

其實暴動把尺係邊

斷估唔會穿之前個底掛

依家00後d女打扮勁mature

有向狗扔野既非法集結

如果無乜大利好消息睇落其實係會試穿之前個底

再穿前底真係free fall

血綿花燒既範圍咁撚大

你在個示威比人拉到就告暴動 邊有尺

今次最大問題
指數同股升短唔成正比
好多撚屌同事唔識係咁話指數 spy都唔係跌好多
屌你睇下股票現價同ATH比啦

幅圖肉酸到

係乾塘個乾呀！
乾上乾下
Superdry

之前試水 歷史高位10股, 百2左近斬鳩左
真係cls

穿埋 就200天線見

暫時12700關鍵位

連群有冇神童占下黎緊有咩大事件

我生日算唔算?

把尺咪就係由佢把口決定
仲諗住用客觀標準去諗尺係邊
不如慳d時間

印度神棍準到

溶

26?

直插 廢到呢
大戶盡沽

孖展全倉緊

RESPECT

生日係紅色 應該係暗示今晚個市都係趺到紅

牙暴好似係頭號fans

金仔玩導彈 中美隻揪

可惜無侵侵 唔係既話 日日屌雜總喇

垃圾拜登

> BOJ'S GOVERNOR KURODA: ETF PURCHASES CONTINUE TO BE A NECESSARY POLICY

> BOJ'S GOVERNOR KURODA: IF THE NIKKEI FALLS BELOW AROUND 20,000, THE BOJ BOOKS AN ETF LOSS

> BOJ'S GOVERNOR KURODA: IT WOULD BE PREMATURE TO DISCUSS TIMING OR MEANS FOR ENDING ULTRA-EASY POLICY INCLUDING THE BOJ'S ASSET PURCHASES

今日??
生日快落

牙暴係譚sir

生日快熔

有道理

其實係需要去諗
未審既都要考慮把尺點拉
先去決定打定認罪
始終1/3都隨時爭2年

無撚有錯依家仲邊有尺

呢隻堅係有排坐
現價對上幾多蟹

呢d交比律師人士去諗
但大律師公會帶頭奶共

好彩上次博佢彈 見佢無料到 清左

咁幫得手足打既律師90%都係企我地果邊既
大律師公會wfc

15 = 龍巴入場價

條紅線任由支那演繹
大家都係默認左呢個事實

intel最新個布局
(自己起新工廠加生晶片生產)
覺得可能唔單單係商業考慮
而係美國都要大搞美國芯
避免被人卡頸

其實呢單野 上年10月就有傳聞過
intel wins second phase of contract to helo pantagon develop chips

美國國內綜合實力最好
(技術，經驗，最全面，有自己生產團隊)
搞晶片就係intel

等肉丸er 救世人

法治已死還法治已死
把尺喺邊都係要知
銅鑼灣兩單暴動都有十幾個打甩左
了解多啲無壞既

日日都屠龍

熊 （原曲：傅珮嘉 - 絕）
唱：甲
詞、MV：T8W

熊禍突然襲股市 全部貨狂瀉不止
我不要 再看道瓊 我不要 再看納指
曾狂賺才是諷刺 但覺炒賣極容易
賺變輸 徬徨不已 空悲嘆 泡沫有盡時

最初唔願止蝕 向下再溝啲
卻不停暴跌 最後熔斷了七次

什麼叫絕望 抬起眼望望
如今我問我為何從前拿著不放
曾龐大的倉 殘留著軀幹
全因我入市 就如盲牛 未會驚慌

還不夠絕望 尚可更絕望
平倉了巨債未能償還 樓亦轉按
能夠這樣 全賴我瘋狂
積蓄已被大市 風光殮葬

契媽淪落風月 契爺變瘋子
與Reddit造市 對著肥皂泡一刺

什麼叫絕望 抬起眼望望
如今我問我為何從前拿著不放
曾龐大的倉 殘留著軀幹
全因我入市 就如盲牛 未會驚慌

還不夠絕望 尚可更絕望
平倉了巨債未能償還 樓亦轉按
能夠這樣 全賴我瘋狂
積蓄已被大市 風光殮葬

齊來跪求鮑威爾 若印鈔萬病能治
就算輸 牛期將至
如不再下跌 就開孖展再試

嘗糞以後 就會喫砂糖
新高 數月後的標普再創

龍邊度龍，一早死曬

不嬲都話國防部會包養煙條

法治已死
把尺咪喺中共港共到

成堆連群歷戰王比人當狗咁刷

講真真係睇個官背景，不過聽聞有得玩程序令你揀到你想要ge官

今日咁早開始衝落去

全倉緊 但留左一年生活費
雖然都係哭撚左 但都唔會好fomo

把尺就係港共度
呢頭俾你打甩佢咪上訴/換法官/再拉然後用黨安法告
總之佢腸你唔順眼就一定有辦法做鳩你

JLaw: 以為長線無敵、「正股驚西」的話.... 上得山多終遇虎

無論熊定牛總有呢d 人出黎鳩up

暫時見到市面分析

都係美國工程師人工貴
tsm，三叔領先優勢巨大

睇死intel

但如果係美國國策
想提升美國芯比例
咁個故事就完全唔同

intel如果被美國政府選中
成為整個晶片戰役既核心
就遠遠超越商業意義

班差佬定律政師唔係可以指定咩

願意用香港既民主自由換納der爆上3萬點

今日劇本都唔洗睇

上黎都係亂叫吹水架咋

召喚黑木清

淨係"國安法" 係佢眼中噤撚大件事, 都只係O係域度審
唔鍾意劏刑就上訴加刑
仲要問把尺係邊

未撚講的士閪伯撞完人仲可以派彩
楊明醉駕冇事

識人月頭12500咁上下減左倉
前排升返加倉
依家又食一棍

把尺仲靈活過金鋼棒

呢個就係全蒼派另一個堅持唔退派既原因

所以仲有2成倉 都無斬

撚狗市

快撚過c郎

agger
4金剛@2021
笑道指既人會知水退既感覺

如果計賺錢除左mega crab
納dee好多乾升
open果d

睇下個[不在場暴動] 上訴有咩結果
#家中暴動

今朝差撚d put左肛交所嚇撚死

Soxl

想喺美股搵下錢都咁難
仆街

正確, 唔近佢點判點判, 咪批鬥囉
批鬥都唔理, 咪下年調職囉
全香港一樣
唔跟佢 > 批鬥 > 調職

醫護係咁, 教師係咁, 律師係咁, 官係咁, 傳媒係咁
無一幸免